不如曾鈺成換豬咀行出去理大睇下點

唔俾狗打到入ICU 我支持你永續特首
制建賣港係改唔到事實

1/10

換件黑衫黑口罩出去自首
一定冇暴力對待

狗隻一定睇唔到

呢條友好危險 佢同張達明都保證唔到班市民入左差館會唔比人打
重點係 出去自首就一定會入罪 唔出既話佢想告你非法集會都難 兩人一組係課室你想告佢地？下世啦黑狗

換埋blackbloc 唔死都偷笑

根本就前車可鑒 賣得第一次就有第二次

預約拘捕 手足 之後冇人知仲死

出咁多口術擺明係因為狗唔夠膽強攻
死守一定贏 拉都唔會俾人拉
手足一定要死守 點都唔好出

就算守到結果只會慘勝

守啦
18歲以下非理大學生就走啦

出晒去咪又係十年 一撚樣

走你老母 走出去都係十年

出咗去 18以下影身分證 18以上捉

傻9你唔係信啊嘛
十五歲俾人告暴動啊

老鼠咁講 我轉述

唔會守十年

咪on9啦 講廢話

推